我宣佈！呢隻西瓜汁真係好撚高汁！！！

上次去日本飲完之後覺得超好飲
二話不說立即狗衝幾排返香港
不過今日終於都飲晒
有冇巴打知道香港邊度有得買
好想飲

擺支西瓜汁起個西度有咩居心

對腳正到

樓主

飲你西汁

痴撚線 j左

想飲樓主啲西汁

對脚more

閪汁

小妹都想知

一田

好撚西汁

曲線收兵
名已報

對襪

借宣傳登報眾籌

想奶

我宣布 我要飲樓主西汁

樓主IG,唔洗多謝

博上位確認

邊有人咁on9 up自己ig相

打手po

g

樓主出膠post可恥

借位
［緊急！］眾籌網頁登各國報章頭版公開信已經整好！！！

推

想屌

躝返中國啦屌你老母隻腳

眾籌link：

閪痕

想出位 幫我含含

屌你老母垃圾post都上到熱門

樓主一定係仔黎，邊有女會員會用中國網黃既名做會員名。

雞

屌你老母 支那網軍入侵連登
垃圾post上哂熱門

Sick bo ching

男人老狗著熱褲

西汁

又呃follow 同like

樓上複嗰班係咪低能
我都po咗係日本妹喇，樓主會唔會係日本妹呀 收返條撚諗嚇用腦諗下嘢啦

屌唔小心點左正皮

支那仔返大陸飲元素表啦

男人手

屌 仲以為得我一個覺得佢唔係港女

賣肉既唔該開喺睇肉台，謝謝

諗起n年前dada賣廣告嗰隻難飲到仆街嘅藥水西瓜汁

正正正正正正正正正正正正正正正正正正正正正正正正正正正正正正正正正正正正正正正正正正正正正正正正正正正正正正正正正正正正正正正正正正正正正正正正正正正正正正正正正正正正正正正正正正正正正正正正正正正正正正正正正

飲食台高汁左好多

屌你老母閪打錯字都唔L得呀

收費的都是騙子

樓主係日本妹
睇返佢d post
佢係藤原拓海條女

人地男架

痴撚線

射咗精

小心借力

但係ig個張有落filter. 呢張無

巳j

雞嚟

西瓜汁愛好者

收皮啦 打慣左扮咩打錯字姐大陸閪

妹妹

樓主整過容

ig?

請善用起底功能

以為講緊dada西汁

想舔你隻腳多d